De rest van de dag, de volgende nacht, waren nauwelijks genoeg voor haar gedachten .-- Ze was verbijsterd te midden van de verwarring van alles wat er was snelde haar de laatste uren toe.
Elk moment had gebracht een verse verrassing; en elke verrassing moet een zaak van vernedering zijn haar.
- Hoe alles te begrijpen!
Hoe de misleidingen die ze had te begrijpen dus oefenend op zichzelf, en leven onder!
- De blunders, de blindheid van haar eigen hoofd en hart!
